【極危險】連登死ser

大家小心

屌你老母死共狗

推呀

discord都上唔到

我仲上到

共狗！

殺到嚟

痴線，好撚心寒

Cloudflare被攻擊?

唔只連登

Cloudflare 死左, 好多網都上唔到

feel到了

cloudflare死左server姐

超級慢

上到了

CLS嚇L死

義士記得登出

LOL discord 好多網都上唔到

解放軍殺到嚟

熄燈

真心驚

唔止連登
政府交表同外國網站都502

係咁斷下斷下, 用wifi用data都好難上
而家又唔係咩大時大節

屌，嚇撚到我...

咪自己嚇自己

屌不過真心整個backup先

上一陣又上唔到

屌你老母共狗

ddos?

cloudflare死左Only

fact ckecked:

連登可唔可以開番個Twitter acc 有事可以報告番一下

DDOS D到痴

load到一下，入嚟留個言

fuck! 共慘黨有破壞無建設

cloudflare 死左
502 Bad Gateway

連THISAV都死埋

屌你老母共產黨

共狗

嚇到我仆街

痴撚線

支那狗真係世界毒黎

斷下斷下
好驚啊

頭先PTT, 高登都死咗

load到喇

hello

全世界都死哂呀...

乜forum都上唔到

搵anonymous

係所有主流網站死晒

高登都係
頭先連登上唔到
諗住去高登
一樣都死咗ser

cloudflare又比人打爆左

無咗連登個幾個字
我覺得好驚慌

全部forum都死晒
呢次攻擊嘅目標其實係邊個

現時嘅DDoS 攻擊主要黎自大陸

睇呢度：

cloudfare 死

屌，真係好撚驚

02/07 2156
全球
中國發動網絡攻擊
已知受影響服務
Cloudflare總主頁及所有用其服務的網站
連登，高登
立場新聞
香港討論區
Baby Kingdom
Discord
各大AV網
持續更新中

政府試緊物理斷網?

連小朋友論壇都上唔到

搞咩

岩岩先上返

一定要諗定BCP

屌你老母嚇撚死

又ddos

我以為我部電話壞機 係咁都入唔到

屌 終於上到

咁快好番

痴線 無自由了

上得返了？

yes[img]
[/img]

報平安先

立場都係[

?

連仔
頂住

lm

我都係

屌

連仔出公告講下乜事。。。

上到

屌佢老母

細思極恐

嚇死

連仔加油

屌你老母

共狗死全家

推

懷疑共產黨用喪屍電腦攻擊香港ser

咁但係點解死咗？
有冇可能俾人攻擊所以咁？
唔識電腦有冇人可以解答下

白色恐怖延續

上到了嚇死

加油

7月1？

世界大戰緊？

頂住呀

吊

一時時上得

得一陣又死一陣

頂住啊連仔！

push

安已不

好撚驚

點解既？
等睇報告
驚會員資料已經洩漏

連仔

極大型DDoS 戇撚柒鳩

頂住

土共死全家

報到

屌佢 安已不

癡撚線

會唔會係化骨龍扮朗拿度

DDOS呀

好癲

全部論壇死曬

番黎啦

全部科林都上唔到，親子，跌s吉

連仔可否報平安

聽講係ddos

push 好恐怖

小學雞習近平開始發爛渣

終於翻到嚟

用vpn 就上到

屌連仔需唔需要課金

網軍大戰緊

仆街中共

電腦大爆炸

多謝連仔

我愛大家

嚇9死

香港已成大陸

中國班狗打到嚟

大家頂撚住呀屌你老母

香討都死左

回來了

終於上到 嚇撚死我

唔知
但唔係針對Lihkg
頭先Cloudflare個官網都502

報平安

長夜漫漫點算好

好似係 大陸

依加先上到

CLS DDOS

差少少就集中營見

連仔冇事嗎？

京京

唔關事
Cloudflare問題

屌你老母白色恐怖

有冇辦法可以搞返好 利申 想學野

屌你老母，連網上言論都要封殺

屌你老母仆街共產黨成個納粹咁 橫蠻霸道幾撚時死呀？？？

back

無上網自由了

以為支共殺到黎, 有左今次體驗, 要為未來作打算了

解放軍死全家

發生咩事

上返🙏🏻🙏🏻🙏🏻

小心d

好多網啱啱都上唔到 痴撚線

Testing

時差
留意右下角日期

支那被人捉到痛腳就係咁先

firefox上到連登
IE個啲死晒

小心TG,WHATAPP信息

有冇得集結地球聯合軍反攻

共慘黨殺到埋身！香港九龍新界無得避！

嚇死我了

辛苦晒連仔

我估時區問題

屌死共狗

點算呀

向全世界輕戰？八國聯軍 美軍來了我帶路

連仔係咪要開個後備連登等如我地個根

頂住呀連仔

嚇到個心都離一離

係咁重開個apps

痴撚線
共狗真係死全家啦頂

就嚟冇自由啦屌你老母

共狗攻擊連登

好危險！全球都係咁！

復活了！

岩岩又死 好擔心佢會head左我地手機所有data
Location 手機no. 電話資料
白色恐佈 年輕人一定要定 我地冇犯事

啱啱唔得嘅有(已知)
兩登、香討、babycondom、icac官網、jobsdb、wmoov

巧驚

大戰一觸即發

I am back.

平反六四

警狗入邨拉人呀

Cloudflare本身係提供服務去防DDOS
相信係俾國家級動員打殘佢
同美帝IT下戰書其實無咩分別

撐住呀連仔

共產黨我屌你老母

真。。嚇死人

可以點幫手？

共匪向全世界宣戰 屌你老母

好恐怖 開始變得唔安全

連仔頂住呀

係全部網同時死。冷靜

點解會咁
唔止連登 其他網上傳相都死咗
502 bad gateway

等我仲以為新仔的我，真係要咁快同連登講byebye

lol都上唔到
唔好笑我仲玩lol

連仔好波！

差啲喊

cloudflare 關連狗咩事

連登加油

屌你老母香港政府仆街共產黨
連登係唔會咁易比你班撚樣搞到死曬
收皮啦你地班冚家產！
我refresh 幾多次都會繼續上連登
食屎啦林奠

中共网军 草你妈个B

好賤連仔頂住呀！

暫時仲上到？

屌你老母共產黨 不如鎖國啦屌你老母

屌你老母！！！！

連beautyexchange都上唔到

死ser呢段時間會唔會已經俾人攞哂資料

其實cloudflare間中都會死一兩次
所以唔駛嚇自己住

今次肯定師奶都反政府

Baby Kingdom都死咗

好好笑

discuss 東網 lihkg 同時上得翻,好恐怖

好感動入得返尼

同夢遊過既人講小心呀

中共係咪on9
Hack乜7

要準備back up plan la

返嚟啦

屌 點先可以收中共皮

仆街大陸狗

唔得掂喎
再咁落去遲早冇得上
諗下第條後路好過啊

通返？

中国人民共和狗
我操你妈的逼

中共網軍ddos cloudflare
DLLM

無事啦

無事無事

頭先上唔到連登 差D想自殺

我真係唔信咁岩得咁橋 仆街黑客

好撚驚啊屌
頭先不斷係度諗
如果發生係琴晚點算

問題：
用 Cloudflare 先會死 server?
我以為連登全 AWS

共產狗我屌你老母！

拉曬二百萬人啦習種

死共狗

保護連仔！

仆街網軍

屌你老母共產狗

想逼d師奶仔作反咩 babykindom都唔比

共產黨正PK

【網軍攻擊目標】
連登
高登
立場新聞
眾新聞
香討
親子
PTT
Dcard
THISAV
巴哈

短時期內多個網站死ser 應該唔關中共事

依家上到斷左好耐

收皮啦共產黨

可能有用clouldfare服務

得啦 好驚啊

屌 爆門 痴撚線

[突發]連登死左?

習大大來了

都唔知中國有冇偷到user data

cls

嚇撚死！睇黎要整翻個後備連登

返嚟喇終於

共犬

一下上到 一下上唔到

係邊個ddos

cloudflare都整冧好勁wor
我地未驚過

齋向香港既ddos都差唔多一半

不安

最聰明係你啦

喂 大家快d諗定後路
下次再係咁去邊度集合
今次好可能只係試水溫

仆街大陸狗....

BTW 連仔為自己好 為香港人好.....真係可以考慮下移民

Dllm洗唔洗咁驚啊堂堂中國共產黨

共狗 吠兩聲啦
大陸仔 死全家

保持冷靜，小心把口，有乜事“我無野講”

連仔頂住

CLS嚇死
快啲傾後備方案熄燈去邊度集合！

PolyCivilHKNo.1

高登連登膠登香討babycondom，連雞寶我都試埋都係唔得，嚇到想死

操你媽b的

越打壓, 越要發聲

利伸not it9

佢地攻唔掂連登，就攻Cloudflare

共產五毛死清光

仲有人用緊？

慌撚左

上面實驗成功
一下子可以令全港各大討論區收皮

終於上到嚟

連仔冇事嘛？有冇損失？

啱啱PlayStation network都死咗陣

黑警強力譴責未

Reddit 搵lihkg

今次只係測試
如果黑手係有心搞既
尋晚煲底既手足………

Diu殺到埋泥

連仔撐住啊

點解死ser開VPN會冇事

屌你老母共產黨係咪試緊拳重，如果下次示威出盡力

真的要有後備，呢排的發夢都靠哂連登

勁危險痴線

我屌你老母大陸狗

雖然今次係cloudfare問題
但上唔到連登已經令我好不安
有冇人覺得熄左登周身唔自在
好似無方法搵返各位巴絲咁

dllm

但一直被回覆

有冇反制措施

Cloudflare先排已經死過一次
希望各位唔好咁敏感諗到人地一定係特登搞你香港

屌你老母on999中國共產黨

似預習
下次再有咩事就先斷晒各大討論區聯絡

操控者可能本身諗住按cancel, 點知按錯launch

嚇到心都離一離！！！！

全世界死晒

咁敏感嘅時間先黎野。。。

屌你老母支那共產黨

係米仆街中國黑客秒速申請做新會然屌你老母果撚然係低級手段，淨係識hack人

共狗打到黎

共匪全黨死清光啦

Cloudfare 就係咁用，大家冷靜

痴撚線 以為數據同Wifi壞撚咗

阿爺 小妹投降了🏳️🏳️🏳️

屌你老味死共狗連仔頂住呀！

黑警洗緊樓

啲forum上唔到既話我地要回歸古老論壇

驚乜撚嘢吖
夠薑搞到廿四小時死ser
垃圾大陸狗

支拿人真係仆街黎

起哂雞皮，勁驚

岩先上到 同人講完又變番503
之後依家又上到

終於殺到黎！

屌你老味打打下J 死晒Ser

新界九龍港島無得避

岩岩一分鐘又死

503

same!!!!

Reddit 唔係比大陸公司收購左？

屌你老母大陸狗

張圖唔係由香港出咩

食屎垃圾小器冇人性國家！！

岩岩變左連登孤兒咁
好撚徬徨

死共狗 連仔頂住

陰謀論啱啱死咗咁多網
中國d黑客攞撚晒啲資料

呢段時間足夠攞哂member data

Come on baby

D能量點解？

台灣果面 dcard ptt都有死過 痴撚線

被攻擊

屌您老母 留個名先 死咗都唔知咩事

FUCKING CHINA

支持

咪係 洗唔洗咁驚

個心離一離呀

上左cloud應該夠頂既，你ddos cloudflare個連登cache，佢不斷生直到網絡資源用哂，同美國網戰？

仆街共狗！

支那狗

痴能線 屌 嬲呀

發覺自己都幾依賴連登。
Anonymous幫幫手！

好多網都上唔到

真係好撚恐怖

支那人真係狗黎

論壇有無辦法封中國既連線請求

宇宙大爆炸！

cloudfare都瓜
nexusguard

報平安、支持連仔

好多網都死晒

我仲以為又係hkbn問題

打到黎了

有冇it巴打幫到手,好驚連仔頂唔住

共狗攻擊，cloudflare頂唔住

R33竟然無事

仲諗緊頭先點解入唔到連登
原來殺到嚟

支那狗屌你老母

垃圾支那狗

Push

fact checked？

會唔會有第二輪白色恐怖

attack科林咁巴閉
但係我地仲有好多渠道繼續spread開資訊好多地方講嘢喎
鬼叫我地又有自由又唔洗翻牆咩

垃圾共狗死全家

比人搞啦

好恐怖 嚇撚死

上唔到連登個人好撚不安
唔係講笑

嚇鬼死 以為已經無自由了

咩環境

支那狗殺到

襯依家仲上到 有冇後著

認真真係要

頭先啲fd講我都唔信，點知出咗去真係入唔返嚟( 大約有半個鐘)

仆街死啦支那狗

共狗發嬲

班大陸人冇性，BB都唔放過

擺明係浸浸講完Some countries don't want democracy之後有人嬲鳩咗

Ddos

點算好 會唔會一陣又上唔到

我地資料有無洩漏先

屌推

移民啦

無可能, 今次攻擊係史無前例咁勁, 差唔多用晒全球彊屍電腦,
Anonymous都擋唔住！
應該話，現時無一間保安公司頂得住

當年唔係發現左香港個班anonymous係廢既咩

一個cloudflare 就搞到香港9成討論區死曬
連仔有冇backup plan

上膠登啦不如

好撚癡線
諗住上連登,點知502
又諗住睇個鹹片定下驚,又502

網絡恐怖襲擊?

白色恐佈

好驚

啱啱入得返

wiki寫美國
Fact check

幫手推爆

死個cloudflare 呢d po都有成千幾正皮做乜鳩

同全世界講自己有幾小氣

好撚恐怖

cloudflare都頂唔順cls

應該係所有

仆街支共

終於死完

轉用Reddit 有冇得諗

利害了 我的國

互片？

嚇得我 以為中國化 屌出黎

終於上得返

咸網都唔放過今次真係官逼民反

好撚恐怖呀

今日先搞死ser有咩用

可能試緊水溫 試功效

8ch 都死，好似HK 既cloudflare 全死

中美大戰(網絡)

仆街支那共狗

甜網都搞埋，共狗洗唔洗禁癲自私食呀

冇 佢地攻既係CLOUDFLARE

。。

連仔加油....

cloudflare

係美帝CloudFlare大戰強國網軍

仆街 我都係得連登 討論區 一個app

大家琴晚咁辛苦，今日甜網都唔比上

要準備定後路了
上唔到連登好不安認真

Cls 個度拉人呢度搞連仔

試水溫

有無辦法可以防禦
宜家咁睇好似點都會硬食

似係全世界都死

oracle cloud 都死

頭先carousell都係咁屌班大陸狗

痴撚線嚇撚死

小心

嚇死呀頭先！
好彩而家上得返！

川普必須科技制裁共產黨

突然覺得自己好孤獨，身邊一個人都冇
係咪我太依賴連登

膠登都死咗

唔係得你一個

永別啦

永你老母

濕9支那仔

估計應該係搞掂晒所有討論區
封鎖啲消息
之後就係咁喺度拉人

嚇死我以為連仔頂唔住

上唔到連登真係驚！
世界末日咁⋯⋯

屌 上唔到嚇撚死

認真要盡快諗定可以係邊度繼續傾
仆街好撚恐怖

有冇人可以用英文解釋一次點解中國要ddos attack
我唔識解釋俾外國朋友知
求求大家幫手

連仔頂住，要錢出聲！

興民邨好似拉咗個

以為共狗要開戰

個心離一離

Cloudflare 防守嘅方法係唔係耍太極，
Reroute d attack 去第2到？

就係等你地覺得白色恐怖

嚇到個心離一離

之前有個post係講後備連登

嚇死人咩

收皮la

比晒牌侵侵打華為
班左膠唔該睇下對支國讓步會變到幾恐怖

可否喺reddit 開個LIHKG sub?

連登頂住呀

頭先見到有人話要登出連登 有冇IT人講解下關唔關事？

頭先康文署都上唔到

認真嚇親 refresh 好多次

我直情重新開機幾次啊覺得自己好低B

明顯係試緊水溫
試下我地一無左呢個反共通訊平台會點反應
結果就係無plan b 無第二個平台可以即時取代連登
所以大家要趁呢段時間save低重要資料
唔好比人封鎖左先嚟搵

嘩癡線嚇死...

朋友話機場網都死

美帝斷佢物資啦
好搞唔搞玩最低檔既ddos

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

咁唔想我地上香港的討論區,咁我地咪去微博呀天涯呀果D貼下香港D剪報同時事新聞圖囉,親你們說對不對~~

可以對付黑客既就只有黑客

大家定番D先
中共冇錯係想打連登
但連登係host 喺cloudflare
cloudflare 係美國公司
中共唔會夠膽長期搞鳩佢
同埋ddos係製造大量traffic
唔係偷資料(當然唔排除中共有咁做，但連仔已經刪左email，只要大家用VPN，理論上係安全既)

利申 非security IT 狗

中共做野

等睇全世界黑客做野, 到時睇下全中共上唔上到網
中共D狗等又汪汪叫

共狗有今次 一定有下次

Goodbye my friend ..

係未中美互片緊

係咪應該好似全民投票嗰次咁搵外援？

屌我都係

希望各位用下twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去

中國打輸定打贏網絡戰，都已經輸晒個形象，因為先撩者賤？

唔好被人白色恐怖成功
你愈驚，愈自限

個功擊先成功，唔好自己驚得劑！

你地唔係不嬲都知要 fact check 架咩？
唔好自亂陣腳!

ddos 係唔關 攞你啲 data事

形象? 中國? 你認真?

不嬲都冇形象可言

DDOS

係一種攻擊方式。

攻擊者就好似寄好多信比你， 然後塞爆你信箱。 咁你就無法睇到朋友寄比你既信

Cloudflare 係一間出門既防守公司
佢有超級多信箱分怖係全球，
你叫朋友寄信就寄去Cloudfare ， Cloudflare 就會幫你過灑攻擊者既信， 然後只將朋友既信比你。

Cloudflare 今次死係比人炸爆定係自炒真係要等佢報告啦

連登有Cloudflare 保護其實都好安全

當然如果有心既駭客搵到連仔真正既信箱炸佢，
咁連仔就好肉痛/熄下燈架啦

貨金比連仔轉aws

共狗自己都ban咁多網，d人都慣哂上唔到，不敗之地

衰上加衰都得掛

Backup

大清算即將到來

有一刻驚突然大清算....
而連登又死左傳播唔到信息好驚....

上得返即係要攞嘅嘢都已經攞咗

我覺得佢地係測驗緊可以ddos幾長時間
留番下次香港人再示威個陣用

有冇it高手講解下digital attack map?
點解我睇落好似唔止中美互打

Cloudflare已經係最top。

中共同政共真係咁驚咩

美國還緊拖?

[極重要]救義士

其實我都唔識睇 係見 ch個到發光

gimmy.tv 都斷過下

有得諗喎

我都係
試咗幾次都唔得
已經準備打去屌9 hkbn

張圖我真係睇唔明 可唔可以解釋下

REDDIT 企鵝公司入左股

啱啱想開發現已有

Plan b啊咁多位，連8chan都死，sub 定lihkg冇壞

20%，同埋reddit 唔洗isp email ，未算好危險

但佢可以要求攞資料呢

好似世界末日咁
好似好誇張但真心驚

最驚係啲義士同巴絲

笑死

個moderator Koverp係邊個黎

驚就唔好開post 囉講真the Donald sub 推到侵做總統，我覺得騰訊先入股想搞鳩依啲大嘢多啲

有得睇佢開過咩post,撳入去睇到係5年活躍acc ，活躍於香港sub

頭先5p上到

入嚟教你如何應對有狗入屋

多謝
成班智障負皮我完全唔用腦

收皮啦